（古法？）醉駕司機路邊食草20mins，想沖淡陣酒氣

事發周一（17日）晚上11時許。………

交警多次要求男子接受酒精吹氣檢測。但該名男子卻不斷說着：「我沒喝酒！我沒開車！」拒絕吹氣企圖拖延時間，隨後還發起酒瘋，抓起了路邊的草就往嘴裏塞，嚼來嚼去，有的吐掉，有的吃掉。

男子的異常舉動，吸引路人圍觀，這一吃又過了20分鐘，甚至把周圍半米內的草都吃個精光。

………「見過有人嚼口香糖、喝水，但吃草的，還是第一次。」在場警員說，馬大概以為吃草可以沖淡酒氣，好讓檢測時酒精含量更低。最終，在醫院裏，馬被驗出酒精含量為134mg/100ml，涉嫌因醉酒駕駛被捕。

馬食草，好合理呀

人點食得落？